[A/I] 風色童話 4/12 12:00 公測

《風色童話》 12月4日中午12點正式上線！

各位冒險家們久等嚕！
為了讓冒險家在第一時間進入遊戲~現特別開啟預下載通道！
（已經進行iOS預約的冒險家已經可以直接安裝）
（GooglePlay預約的冒險家可以手動進行下載安裝喲）
.
➡下載地址：
iOS下載通道：
Android下載通道：

➡分享送好禮：
🔥活動時間：即日起-12月9日23:59截止
🔥活動內容：活動期間內，按照格式回覆本活動貼文，即可獲得豐厚大禮。
.
🔥活動說明：
STEP01：按讃此篇貼文並且分享
STEP02：到貼文下方留言：@好友 #風色童話 快D嚟同我一齊冒險啦！🥳🥳🥳
.
🔥活動獎品：
好康禮包：瑪那*1000
.
🔥注意事項：
01. 每個Facebook帳號只能參加一次；
02. 每個遊戲帳號僅限領取一次活動獎勵；
03. 活動獎勵將在您回復貼文后通過私訊方式傳送序列號
04. 活動期間如有任何未盡事宜，本公司保留變更或終止本活動之決定權，相關變更內容將不定期公告於官方粉絲頁。
.
遊戲史上最清新作品【風色童話】 🏰
🔆這是屬於你的快樂，一個以你為名的童話。

#搶先開放下載
#12月4日中午12：00正式上線！
#屬於每個人的童話，期待與你一起！

大家傾下玩咩職

Dicky你玩咩職？

屌你老母啦

捱到2日當爆左機

又係重課GAME?

又借朋友ac開post

唔知

專心溝鬼妹啦仲開pist

post

食屎狗

垃圾驚

Lm等玩 無啦啦要等多日

唔做king了？

屌你dicky

隻驚洗唔洗口交部

Delay

笑死，垃圾驚仲要垃圾ser

揾條女幫我口交

預佢頭七無限delay同維修啦

大家講下想玩咩職？

我應該會玩坦

LM

得4個職咁鬼少

每個職再分兩條路線

咩玩法

大路GAME

留名

玩法

偷跑

玩緊s3
你地邊個server 多？

s1試玩緊

s3

集中s1?

s1定s3呀

s1左

入唔到...fail server ?

s1

S1 LM

執柒左佢啦 第一日開server已經死

入唔到

係咪死ser
登入唔到

死咗

幾特別wo, 個操作似moba

S1

仲玩到

個server

垃圾

趁死緊SER問定先 到底SER1定SER3

係咪無auto?

1205已經入唔到

我以為得我係咁 原來係死左ser

有

陸服話 後期auto = 自殺

搵唔到邊度有

對話頻上面有手動/自動

唔該巴打

S1 啦梗係

港服定台服 我記得傳奇你用香港app store down會自動入左孤兒仔港服

連都連唔到

連唔到+1

玩緊

玩都玩唔到

傳奇

已經等多一日

公平咩

開唔到

玩緊 手指

琴日已經用左一日

全面系統升級
笑死人咩

真係未見過咁弱智既公司

尋日死完送10抽 今日再死又會送咩

不過送咩都冇撚用 根本就入唔到game

其實頭先11點已經入到去玩 字登出個d繼續玩緊

仲玩緊，等緊巴打開公會

如果有巴打s2長玩 可以留個tg id 加你入群

放神

群有幾多人

巴打們準備玩邊S幾

開左未

好似3個ser都有巴打

玩s1

好少 係想睇下有冇人玩s2

玩左陣s2就入唔返ser

集中s1應該最多人

仆街..出左入唔返

例牌入唔到垃圾驚

又係傳奇代理之支那制換皮日系mmorpg
好心你班友咪重覆犯同樣既錯啦

玩左陣入唔返去...
我都係sever3 香港人

Start?

未入到

好似有分港台版?

個操作吸引到我 新鮮少少

大家玩咩職

入到了各位

入唔到...

S1留名
個操作畫面都幾正

有冇ser 1加好友
id奶茶 法師

大家玩咩職?
冰法定火法好

有冇ser 1加好友
id:BB蕉
法師

淨睇樣 冰法型d

岩岩玩
1ser
醫護兵

10抽中左一張金卡 係咪保底?

無auto
廣東話配音

係 呢10抽係保底1金

點首抽

魂卡扭蛋券x 10
拎左但點用

福利果欄度有
跟任務玩玩下先出

戰士打人唔痛

Sever 1
刺客
等巴打開公會

25lv先用到

禁錯左兩野單抽

ser 1 Id:中立非戰士

連登團 團名：寶寶三十

做王

hkl 翻生做王

有無人ser3嫁 全ser1?
有無公會？

Ser3 29lv 冰法

ser3 唔知

ser1 我地有固定班底一齊玩

wtf

vincent黎就改名叫Vincentbb

想問下點課金 係咁話我fail

不了 玩online game一路都叫詭狐唔會改名

佢個server有問題 唔好課住 有機會拎唔到物品

詭狐bb

加好友？

我係ser3既

SER3 請加我
ID:冥歌

好友得十個位好on9

申左 申埋右

申咗 id奶茶

加住先丫
我ID:佐伯

加左你

Id:中立非戰士

入左寶寶三十既入埋上面既tg group

S1?

ser 1 呀係

申了~ ID:啊發外父

Ser 3有無公會？
ID: 鮮奶

ID: 我有部電腦

申請了

申咗
id： 火機

係咪無得轉ser,9入入左ser7

魂卡顏色既ranking係咩？金色最勁？跟住紫色？

登入個陣可以揀

係掛 摸索緊

我ser3 開左個lihkg 等緊你地回應

又話S1?屌我開左S1

我都想問

29LV完左即關GAME

申請咗入gp id Nibor

你可以照打怪，一樣有經驗值
不過要等到聽日解放左等級上限先升到

已申請 id無套戰士

痴線 好多絲打

公會名係LIHKG?
我係SER3 丫

要有10個定8個先開到公會

我求其入咗個

我可以呀...

我好似未入

要有十個八個贊成先可以開到公會
錢我就比左

咁我係咪要退咗先贊到？邊到可以贊

係 有個叫回應既野
搵個lihkg 然後按 回應

搵唔到lihkg

回應左了

再搵下

係全頻幫手叫下人

有冇人知 次元之眼點搵異常點？

原來又係呢d 垃圾game
唔玩了

隻game有咩特色？
又係依類game，岩岩玩兩玩就del

我都係hea玩嫁炸

係咪一齊玩ser3

係

賭馬好好笑

玩落好似唔錯

推

ser1 留名

仲未見到你個公會呀師兄

有冇ser2師兄

我都搵唔番 唔知係咪比人ban左
我簡介果度寫Hong kong is not china

改過個啦一係

我取消左 唔夠錢開多個
你開

開左"百華落紅"
睇下有冇

已申
id : 佑助

我都取消左....蝕左錢
回應左"春日部防衛隊"

搵唔到百華落紅
見到個春我部防衛隊

你有冇贏錢

ser3 仲未開會?

得第一舖贏
第二第三舖都由頭帶到落中後
最後突然比另一隻馬反超前
唔明點解

我同你相反，得第一鋪輸
第二鋪真係好刺激，到最後先反超前

你ser幾 我地好似唔同ser

咁難聽點入

我ser 1

一係搵人再開多個團？
我見個團都就爆人數

入咗春我部

有冇巴打打龍蛋?
屌佢老母十個街人6~7個入黎掛機

Oh我3呀

我有幫手搬同打嫁

總係有2~3個人掛機

玩住先....遲下先開返百華...
起碼儲下人同埋摸熟D個GAME先

有幾條友唔搬蛋但有打

話咁快升到29

係咪較自動掛機就會咁

有機會

原來有得用經驗值換技能點
啱啱用左40萬經驗換左2點

新手留名 巴打們係s1定s3

1多

屌你咩

點換

入面全絲 你咪入

技能果頁左下角有技能兌換

好hardcore

點解咁少支線任務 點衝經

跳老舞

打怪無經? 見唔到有升

小妹 天女獸 s1

可以掛機，但都有唔少有手動位，特別係做隊長
刷曬副本同任打曬npc做下活動就冇野搞
反而想知捉到寵點分應唔應該升上去

我同班fd揾完大陸攻略都睇唔明 遲下玩落先整合

開左家園功能忙左勁多 就快開始慘過打工

放工先有得玩
想知今日升lv開到幾多上限

入左/申左ser 1 寶寶三十 入tg gp

用tg約團一齊跳舞打任

亞股瘦？

34

上網搵咗小小料
好似最好係遠攻職, 其次到坦, 刺客太軟, 好多野都唔岩做
有無人有其他關於職業嘅心得？

大陸叫風之大陸一早出左,好多攻略
貧民玩牧師,氪金玩法師,爆發玩刺客,娛樂玩戰士

如果刺客 同 法師 課金 比邊個勁

1、雖然已經減過一次肝度了，但這遊戲還是很肝。你要跟上大部隊，一天在線時間必須要超過4小時吧。假如你想全清任務，那就是6-7個小時了。

重點: 這遊戲日常任務目前大概有10個左右，等級解鎖後大概會有近20個。是不是一股網遊的既視感。 幾個比較重要的副本(王國，12星座，奪寶之類)是每2小時換一批。一天可以做3次。同一個時段只能做一次，重複只給好人卡。而這幾個任務是必須完成的，這是目前大部分資源獲得方式的方式。也就意味這你，每2個小時就要抽個10-20分鐘來做任務。還是要手動不能掛機的任務，對我這種上班黨就是毀滅打擊。
4.大佬和平民的平衡， 這遊戲操作沒用，走位沒用。副本推薦6w戰力，你5w怎麼操作都過不去、5.5w走位勉強把通過。6w你開自動隨便過。副本難度高掉落概率大。大佬1天3次噩夢，平民一天3次困難，混的慘的只能普通。就是大佬越來越大佬，鹹魚越來越鹹魚。見過一個大佬堵復活點嗎?這裡就有。是不是和某國戰網遊很像。

5.職業，土豪什麼都強，10w牧師可以把9w刺客吊起來打。pvp就是搞戰鬥力，沒職業克制。說下pve，就是戰法牧，刺客很可憐，除非高戰不然沒人要。這遊戲牧師意外的多啊，特別我們區，一隊經常2個以上牧師，戰士和法師倒是挺缺。

免洗戰力GAME仲要肝

課金玩法師

冰定火

有得組隊火好似好D,冰有招回血
不過都係戰力GAME,夠戰力就過到

果斷del刺客 玩多陣唔對路del game算

點樣delete人？

有冇人玩緊ser 4

無課辦公人士 表示

正宗糞game

又係一隻限lv，起碼齊三個人既組隊，同萬王之王一樣既大路game，甘既畫風我想挽夢之歷險多d

點delete人

我反而ok既，
輕鬆玩下，又唔追排名既
都幾廿歲人啦，搵個唔洗太用腦既game玩既心態

送果10抽喺邊？

申請咗⋯

有冇巴打知點先搵到4星既守護

Ser3招一個牧師 一齊長玩
最好係絲

S1 係咪諗住開過個新公會

一路合上去？

而家五缺一
四職有齊
想要多個牧師

知唔知依兩隻點合？

1星食1星*1=2星
2星食2星*2=3星
3星食3星*3=4星
如此類推

粉紅色嗰隻點攞

我就係想知
你知綠色嗰隻點有？

我都有綠色，係福利嗰到課金買翻尼

不過我覺得臭吋兔得意啲

兔又係課金？

係，好似一單就買到

不過如果有蛋網，唔好咁on9去守護島捉，用AR捉

點解我係福利見唔到有你綠色個隻同依隻兔

Ser3勁多巴打玩補喎（好似係）

我真係搵唔到

特惠好禮

但ar捉得一隻 仲要指定咗得一隻

但守護島你用3個網先得一隻
ar一網一巴

蛋

唔係啊 守護島係一網捉三隻 但只揀一隻

咁樣唔會都扣3張網？

一張網 3選1

冇wor 邊個包？

試下萌新禮？

因為我都唔太記得係邊到買，但係我好肯定係買翻尼

有冇人玩ser4

有冇巴打有開公會係ser4

寵點升星

好似係滿級食自己

有意 不過啱啱先玩

即係2隻相同? 咪好難升星

Ser 1 34lv刺客留名 四萬戰力都冇

S1 64k戰士LM

你想升個隻要MAX LEVEL

之後食同星數的就得, 唔使用款, 應該係

我開左個叫LIHKG
聖團回應果到拉落去會見到
8個鐘唔夠10個原來就會取消我既申請
好多人都未入團既可以入住我果個先
如果到時冇乜人入，咁大家可以考慮入前幾頁既寶寶三十

不如搵啲人嚟玩ser4......

我玩牧師， 加到盡啱啱好4萬戰

唔該晒

S2 聖團： 四零四找不到。有無巴打幫手回應下

有TG既黎寶寶三十 本身我地有班FD廿幾三十人一齊玩

缺1 缺1

Thx 巴打

tg係咩？
想一齊玩

搵到啦 3000幾石果個包

得8個人入，睇黎取消得申請
好彩我用分身開，唔洗蝕d錢

做曬日任 點樣衝經驗？

祝福值點升？

有無人係S3

有冇人係s7可加好友

操作ok wo

更正番 原來食番任何同星數就得

S1補師，有冇人要，28lv

好有以前星夢引怪爆怪feel
幾正

似星夢？ 即時玩下先

S6 補師

有無人開gp一齊玩/有港人聖團join?

我都想join 點加

我都開左ser4
岩岩先知d ser唔可以互穿-,-

依種game, 正常都唔得既

以前魔力有幾個server 但一個server入面有幾個登入點
彈水阿給都有

係咪得刺客要連擊點先出到技？
其他職業淨係消耗時間？

ser1有無公會收留我？

農場?
跳舞?
玩左兩日發覺自動做晒d野咁

武器點發光

S5有人？

懸浮-領獎 入 JZGV-STBS-WJBN 送100石

金裝武

想問一下有冇課長係度?
強化+9 / 12 大約要課幾多

有冇人試過用捕蛋網捉到金色？

唔會，果隻係課岀黎，同之後會送

係會捉到㗎喎....
我當然唔係指課金嗰堆人

啲人好仆街 組隊打副本 成日打完一次就離隊

arm ar

想問吓呢個game可唔可以同朋友組隊打？
定係單機自己刷？

YES
同其他人刷副本

後期關我估都係神官(回血)+聖騎(坦，拉仇恨)+3輸出

S1 20lv刺客
有冇巴絲有開公會

啲時裝真係6.7？
屌佢老母 40抽都無一件
仲難抽過我玩緊既另一隻驚。

咁唔係點,呢隻game又唔係online game咁可以比你係咁刷

你咩名 加個好友先？

課金彩羅用黎買乜好

打左件38lv頸鏈
早知賣左佢換1800k之後買一set 20金裝算

抽魂卡

月卡果啲都係贈送彩螺黎？
限死可以買咩 ？

巴哈有人捉到

s3
法師 id:冰風
想轉玩火法

已加

喵星公會好似有幾個十大係裏面

係呀，咪又係課金

見識過 好抽得

課番十pack 788 你都得

做唔到 佢有d係要靠運中紅卡
單課未必上到十大

見到人有個貓耳頭 好靚 點有架

人發光 好似自爆咁 閃下閃下

支線任務

邊個支線任務

岩岩捉到隻 都係呢款

有咩秘訣

隨機

玩戰士食得屎, 無補血, 頂又頂唔撚到
應該係課金職業黎

有無咩手套補血技能學?

係運氣

金砂6⋯金卡

棄左戰士啦 衰撚過補職 團戰比人cc集火用

其實好似平民用補師最好

有無人玩s8
id:小肥羊
求加

坦好緊要，後面組團成日搵坦
玩補組唔到團，太多補
唔玩坦玩輸出都好過補

幾好玩喎

加左個唱歌功能

刺客好玩 要走位衝入去放技之後隱形走人

見大陸版奶後期無朋友無人權
唔知港台版係咪一樣

刺客係咪先苦後甜
早期完全頂唔到
避又避唔到

唔好頂王頂怪 殘血就要隱形走
留俾隊友頂

一開始用快速登入⋯頭先登出左玩完
Del得

有冇課金？幾多lv

剛剛滿45 冇課得73000戰力

再開過個ac啦，好快就升得返上去

咁又係，依個計埋今日都係玩左兩日
但唔玩啦

有無人中過時裝？
佢話6.7% 但我啱啱同我朋友刷咗一陣 係咁開新帳3抽
抽咗2個人加埋抽咗200抽一件都無
仲難抽過FGO 1%

有無人用iphone xr
個仼務欄遮住左

唔會點影響遊戲體驗刷嚟做乜 早啲開波好過

我同我朋友激鬼氣 試佢機率姐
反正模擬器十開好快洗完

開服第一日一抽即中

S3 有無幫收人？

有45lv 咩？今日最頂盡唔係34lv?

s1今日45lv 聽日就48lv封

後日有得轉職啦

我s6 42咋

無貨都73000，我得60000

你可能未升哂d野姐
我無課都係差唔多7萬3

Ser3 仲有無幫會收人

而家先玩會唔會追唔到 會課金

同人比較過都係寵果度相差好多，
我紫寵3星 滿lv,你地幾星？唔課冇點谷寵？

我45得5萬幾 升啲咩咁高

只要係金既魂卡我強化到最高啦
武器可以強化就強化
拎多左既經驗值換技能點，我都換左5點到
d果汁餵比d2星寵升佢去3星，唔好餵比d你唔會升既寵
任務副本都記得打
做齊應該都過7萬架啦

有冇巴打玩s6

你3隻3星紫？

1ser
有咩秘技 我45lv好易死 牧師

打新ser, 我打s8, 好似仲有s9 最近開手

實追到 隻game好少人課金 課金一兩日追到

利申課$258 有戰士頭100(ser 1)

刺客轉修羅定忍者好？

一開始s9
係咪應該玩返S1？

兩紫一藍

屌 差2塊2級金碎片先開到魂卡 好緊張

S3之前啲巴打唔見曬？
我想開一個3ser TG GP有無人係3服有興趣入？

有無人s2

S1 anyone?

Anyone s9?

50點技能點先轉到職

開完張魂卡先發現唔可以重複果下心都碎埋

唔洗點課都夠玩 呢隻game唔錯

隻驚係考驗你係歐洲人定非洲人

有咩好玩之處？

邊隻rpg唔係

打哂副本之後 淨係得活動可以做？
刷裝 每日得幾次 完左就無 45lv仲係得45000戰

最on9設定真係有經驗上限

我0課玩齊哂王國事件同活動 45lv刺客傭兵2
你係咪魂卡未升哂？仲有強化裝備+幾多？

課金有咩好買？

裝個啲未打齊金裝 諗住打到金裝先強化佢

3ser好多台狗
有冇巴打開左團

個 + 跟人物 你用廢網+10 之後轉話金裝都係+10

發現其他職啲金裝好難賣走

其實唔使留 因為轉裝會百份百轉換 唔會扣

呢點我都係玩玩下先發現,估唔到呢隻game又幾佛心

但係佢卡又唔係 真係睇唔透

有冇人玩緊s3
加好友 Id : 梓龍
另外s3有冇人開左公會

戰士轉狂戰好定聖戰好

有!

已開

因為升裝果啲藍石難攞好多

升1lv 先多1個技能點定點
我41lv 都係得30點到

技能點要用多左既經驗去換 係技能左下個到

唔該巴打
點樣計多左既經驗 原來我都係儲左65萬經

無人既

你地d贈彩螺會用黎買咩？
仲諗住買禮包點知唔俾用

屌 升到50先得40點技
即係最快都要60先轉到職
一係就係咁攞經黎換技點

d任點先有A

王國？組隊組真人

一定要team先得？我自己打次次得B

未試過唔組有A 不過我又唔係勁
你睇下有無其他巴打係唔組可以A到

屌 升到50以為可以打光之章 又話要轉左職先打到 痴線

單人都可以SS 唔一定要入組

性戰= 無課/小課

狂戰= 課長

做得戰士要頂到，性戰有無敵時間，狂戰好睇裝備，想有輸出又頂到唔課唔得

有SS
最勁只係出過S

咁我乖乖地轉姓賤算 thx ching

轉巫師 點解唔做法師
呢種咩心態

個捉蟲活動好無聊

刺客點轉好？

入唔到game?我del左 dl唔翻

忍者好似輸出低啲
不過好閃啲?

有捕蛋券跌喎
本來我都唔玩呢個活動
不過今日都玩齊
BTW儲左27張儲寶券,點知除左有幾張捕蛋券,其實都係啲劣質魂卡

玩左兩日都算幾好玩
有返工咁玩都幾過癮

入人隊掛機

s9好多台灣人

有無巴打一齊新手上路玩S11?

s1差唔多個個做忍者

s2見修羅多

想問d蟲係邊度搵？
我搵唔到

如果你搵到果陣佢頭頂會兩排字寫住係佢
無即係比人打晒

番工點玩

刺客Lv49 75000戰 有冇S1 LIHKG 幫會收

想重玩法師會唔會太遲

S7 lv45 8萬戰力

課左個包月螺

我都想轉修羅多啲
依家我刺招閃技都已經比40lv學果招取代左無用了
即係我應該都係想行修羅條路掛

14萬戰修羅
可以單打50副噩夢
幾好玩幾大力

巫師定神官好

課長課左幾多

有無s6 巴打 ?

唔係一定要3人咩

今日一口氣連升三級技能點 直接轉埋修羅 開心到我立即課左10000貝 買哂商城D包

開傭兵湊數都同單人無分別啦

屌天啟仆左喺第六層
咁啱有張卡就係打完果層解任
唯有再勁啲先打啦

星期一打連4級都過唔到
今晚再戰

玩緊s8

有無香港人一齊玩

佢開咁多ser 想一齊玩都難
ser4 lm

遲d會唔會合ser?

冇乜人玩嘅時候應該就會 但今次港澳台應該冇咁快合住

我5個12萬都過唔到

第7層

你講加埋定每個人都12萬

每個12 仲要有EC 天7真係痴線

你地打到全身金裝？
其實每日得三次機會打秘境真係唔知要幾好彩先打到

課金買 仲要同人搶住黎買先有

我50 lv 仲用緊30 lv 金裝

今日轉到職開心到我立刻課

張火龍燈卡好吸引

招技好正

Ching用咩模擬器

其實咩職位好 見叫到好似刺客同戰士多
兩個遠程職廢嘅？

夜神

Thx

隻game有內置電腦版順好多喎 點解要用夜神

樓主id係咩

S11有無人

竟然😂內置電腦版可唔可以做到多開

修羅好定忍者好

唔轉職唔比升lv

咁你咪轉左先囉

唔夠技能點 用晒啲經黎換仲爭四點
仲以為可以一路升一路換，當遲啲先轉
平時啲經驗值又有受限，邊有多餘exp去換技能點

一係掛機 一係做王國以外既野扲經

有咩係王國以外

其實都係王國入邊既任 但唔知點解又唔計王國經 好似天啟 十二星座

我寧願佢唔計捉蟲好過

50點技能點, 要幾多經換?
我49Lv好似先得37, 同埋法師轉職技能好似一樣既?
火法冰法又係原先技能,柒撚到

我依家46點 再換要用172萬經先一點
再累加上 屌佢戇鳩鳩 開始追唔到封頂個lv

S1 反而好多忍者

聖團都大把經啦
打狸貓又有經，聖團舞會又有經
聖團以外既....家園任又有經
賽馬又有經
好多任都有不受限經驗喎！！
再者，你組夠5個人一齊跳舞都唔少啦

我見佢低封頂6級以上可以有多d經
所以依家盡量唔升lv瘋狂拎技能點先

一大堆垃圾紫卡賣唔出

想問我宜家玩緊s10 42lv
賣左兩件金裝有200k銀貝
應該等遲d轉左職先買金武好
定宜家買把30lv金武用住先好

建議頂到轉職先買，而家上50lv 幾日就上到，20，30級武器唔值錢，你今日賣出去，聽日都已經跌價，有得賣快d賣，假設你今日賣一百萬 你聽日都可以7，80萬買返黎。

我s8, 一路打左好多金裝返黎，一打即賣，加埋其他咩忘憂果，？紫卡？金卡賣到就賣，拎住d垃圾紫武紫衫都夠做。我而家上左百大富豪，渣住8百幾9百萬銀貝，遲d低價再入50武器/裝備。

30金武好平可以過渡
到轉左職 同啲團友組隊刷下副本
中左50金武咪換

ser2補師留名

有幾多人玩戰士轉左狂戰士?
想問下勁唔勁

我都諗緊聖騎定係狂戰

我係賣50lv買40lv
賣1差唔多買到3

無課聖騎

重課狂戰
中課/無課 聖騎

S4轉左火法
好似中左伏咁

轉職個任咁難既

睇你點睇...冰唔到王
小怪唔控都唔會死人 日後點發展就唔知了

係咪ser1??洗唔洗幫手？

啱啱有人帶左我過了
BTW我s6

有無人試過無課/小課狂戰
會唔會真係好易死
岩岩打完轉職個任 仲係十五十六 落唔到手

其實我覺得重點係狂戰 冇裝冇卡 太低攻就回唔到血

琴日打奪寶,見到有個戰士拎把大劍狂鳩轉,好似蓋倫咁
打極打唔死,以一敵百咁, 唔知係咪狂戰士,
利伸:法師

有冇人知聖騎點配點好

S1 香港公會收人 主打城戰

重課?

上去睇百大戰士
好多人唔加第一招技

呢個戰力打撚死人

S2 仲猶豫緊刺客應該轉忍者定修羅好
修羅好似好高輸出但一hit就消哂5粒點

same
試果時普攻已經勁忍者成半
推圖可能好好多
但忍者pvp應該好撚勁，又型d
但推圖好似好慢

決定都係忍者

除左普攻 技能傷基本差唔多 因為主力技消得3點所以感覺低d
同埋隱完身招轉職技大範圍暈3秒

我都係，pvp忍者好似過癮d

邊到係百大戰士

新手唔係好識

ching課左幾多

排行榜果到，再搵戰士黎睇

唔該晒巴打

大家牧師轉咩？

最後都係轉咗聖騎
用落感覺都唔錯

玩緊s1，2，3 既巴打，50級武器大概要幾多銀貝？

11000K

好貴 我s8, 40級武都係大概 3百尾至4百幾萬

有冇人知公示中即係點解?

好似喺世頻公告緊即將會賣 但未上架
等玩家去搶

識你 同團

thx
搶係咪即係賣唔到出去豆?
知唔知點先上到架?

想入團
But 垃圾收唔收

係比人搶購
賣唔出去係會比你重新上架
唔會就咁比人搶左去

即係以市場最低價就公示等被搶購
明了thx

原來課398實收378

s3有會公會收人
id:冰風
舊公會快散求熱鬧既團

s3有無會公會收人

同問 係未無人會轉神官？好撚想渣弓箭

有無s1公會收人

同問 課左幾多

請問50轉職武初頭賣幾多銀貝?

一千萬左右

新手彩螺點用先最抵 買禮包衝裝

有條50炎術金褲賣緊700幾萬貝算好定唔好意思

隻game多唔多人玩 怕唔怕好少貨仔

唔算少人

聖騎無課都比光噩boss，5星打到扒係度
光噩boss 2-3棍就死，唔到54 lv都差好遠

玩下先 想問下有無分咩ser 如有呢度巴打玩開咩ser

佢開左好多個ser,搞到啲巴打都分流晒各處

我而家 52lv 岩岩好打到
次次都係最尾幾下俾個 boss 打死 之後靠隊友 carry 先贏到
聽日開到 54lv 睇下會唔會好啲

如果跟到封頂進度 無課起碼遊俠1 輕鬆過

無課點做到遊俠啊
我課左500先準備上遊俠
Ser1

諗住轉神官, 但係個轉職任完全過唔到, 唔夠輸出

😂 😂 咁慘
最後轉咗巫師？
其實神官定位係未好怪。。。打又唔痛補血又唔多

未轉得成啊 過唔到個任
我諗住既然都做補師, 不如做盡佢算
不過巫師會唔會了補血同攻都唔夠勁?

Sor一直搞亂 我係想轉巫師

新手lm

喔~我都諗緊如果揀左巫師會好似兩頭唔到岸咁
不過補師唔夠攻過轉職任 係咪要組隊搵人幫手打呢
同埋覺得自己啲裝好廢 好似卡死左咁

好尷尬。。。唉

依加應該等新ser 定玩舊ser

同埋微課 應該玩咩職

我都ser1 玩忍者
剛剛上左游1
利申 0課玩家 送個啲鑽用哂去強化 靠運打金裝

我都ser1, 無課..差幾百評分上遊1
btw, 我傭3果陣已經過左光噩
只要你遇到好隊友就過到
同埋記住boss開左荊棘光環就唔好打佢，會反彈傷害

我轉左做神官
個轉職任我自己一個打，連電腦都冇組到...
係有d難打，靠不斷補血，啱啱好過到

建議舊
買裝會比新平好多
職業自己鐘意，無咩所謂。
反正戰力大過職業

無課 ser7 傭兵5
不過打極都打唔到金裝 全身得幾件 20/30 lv 金裝
應該好難先上到遊俠

有無ser4既 一齊玩

新ser

太多人玩 會好迫
打奪寶奇兵就知
遲D小人咪合SER

唔課就要努力打裝備, 打完三次, 打國王拎王冠 換裝備券打, 好運打到40金裝基本上大把錢強化

隻GAME坐騎先係一大問題

銀星唔夠打咩

岩岩我組電腦轉左神官喇~
想請問一下配點有冇咩特別要注意?

好正, 今日打到4件金裝, 有50神官武 加42神官鞋
我個服好小人打光之章噩夢, 掉寶機率幾高下, 我成身紫色裝 傭兵3都夠做
打到一件50武夠食好耐, 用左咁耐垃圾武, 係時候換50金武

上排名睇下人點配
幾多元化, 我用緊戰士都要選擇放棄一招, 睇自己想點玩

咁爽 我1 ser 個日連續打左十次都冇

我打左4日先得一年50金武

我都差唔多
仲要公示7m
賣出去收得返6m屌佢

7m咁so? 係咪新ser? 我地ser要11m

火褲黎
唔知係咪正常呢

火褲就正常 你仲以為50武

都金褲黎架
不過我係睇錯字

Set死價 樣樣都同價

除非無人買

有好有唔好，無得炒野 托市賺錢

我係今日先咁 一開波到4x lv 都打唔到野又抽唔到金寵，完全玩唔到落去，搞到我打唔到魂卡副本，死死地氣直接課隻神寵返黎幫手加血

轉冰法好定炎術好

你係 ？

戰士

咁都撞到團友

冰啦

點解我儲值唔到既
但又課到38$月包
利申ios

好撚窮

升技點升撚到冇哂錢 升到66點 唔夠錢要買商城包換錢

40 lv得3萬幾戰 想課金課咩好

有冇12星座攻略

唔組人打到五星已經唔夠打
傭4

課龍技果個包
招技又型又實用

唔啱既未鑑定裝係咪賣左佢得架喇 有無其他用

我想知7星之後

金裝唔關自己事緊係賣

仲等我唔知賣唔賣好

但你要查清楚係咪自己個職事
唔好賣錯

激死 我法師但打到兩對戰士金裝

賣裝有貝渣手咪可以出去買返你想要既裝

咩黎 唔見有既

福利果度

吓你無右下果個既

係咪45lv先出
好似45lv技離

可能係

開要有幾千k都唔知做乜鬼升升下就唔夠錢洗，賣金裝都唔夠填數啦又唔係日日出，有冇得做鴨賣屎忽無錢課金

45左都無

45lv仲係好低分可以點救

殘體慎入

重課驚?
非洲人係咪可以唔洗玩

要51

運game黎 你夠歐屌打重課

其實幾好玩 點解巴哈d台仔係咁屌

因為隻game搶左唔少其他game嘅人

好似之前老任隻白貓 比白貓老屎忽屌咁

請問邊到可以睇到頭幾名既人既配點

刺客轉忍者定修羅好
好似各有各好咁
btw修羅把武變到鐵餅咁

儲值 話我無法完成既 有咩解救

新手lm

btw啲裝邊到刷

忍者計好哂出技次序可以零cd連技，修羅技能cd耐不過推圖快。
我多數突進衝入去(+2點)，影裂(+1點)，十字斬(-3點)，隱形走佬(+1點)
或者突進空位+2點，隱形衝入去 +1，影裂 +1 暈對方，十字斬 -3點， 突進走人 +2
我見好多忍者pvp pve 都企係到a怪或者企入戰場a等有技再出 咁打法好易殘血

原來有PO 留名先

卡緊35lv 無主線可以點升？

狂戰主輸出點
等聽日58就洗左招狂戰士修練
點高級怒氣爆發強化同普攻強化

新手留名

請問ching點解會揀狂戰
就黎轉職諗緊轉聖騎定狂戰好
好頭痕

係幾難決擇

狂戰大大把野幾型

但我都選擇左聖戰，打團比較實用，54之後頂得幾好

捉金寵d機率會唔會太低

真係極低， 捉咁耐都未試過有，未課過補網器，但捉過70-80左右。最後我課左隻金寵返黎算

我重課都未捉到過，痴撚線

無啦啦一開game 就彈

想問下台服同香港係咪分開

配點個到，有無人點通用個欄？

點解一開game就彈app?

me too

仲以為自己問題 大家都彈app咁應該關佢事了
坐等賠償

遊客ac 會唔會冇左

我都是遊客acc 好撚驚

我ser1 , 玩左幾個鐘都冇事喎

銀星都咁難搵

同ser

送58級修羅 TG: EL_HKG

S3聖騎
ID:烏鴉
有TG group記得加我 @misconceit

送果啲鎖鑽其實買到咩？
仲以為買到貝幣

買禮包啦 金寵 橘貓都唔錯 同埋座騎

特惠好禮果啲？ 鎖鑽買到嫁咩？

s9 冰法 lm

ser4

SER4 哈姆太郎

買唔到

連唔到既？

維護到11點

唔該巴打 睇唔到公告

琴日忍唔住手課多次788 買左送300幾粒月石個個包 用哂D石先升得個幾千戰力 早知換錢買50套裝好過

7000石可以換幾多貝殼幣？

睇商城好似係125貝換500K

聖誕節出泳裝

改左12 點 ?

有冇人有玩炎術士
你地玩咩技

營運都on9
財池抽卡先on9,長擺果兩張金，紅又冇，橙又冇

最on9係免費既石乜撚都唔比買

宜家玩咩職最好?

更新完未入到？

延咗去12點

有課和沒課的差距很大的遊戲？

又彈

屌 明明係奪寶 打到對方仆街 就彈撚左

對邊*

我一入就陣左

哇 打緊龍秘12 金蛋果層

打到埋尾排頭三 彈驚

每人一隻金寵啦 唔好講咁多

歐洲關 好慘

點解有時龍秘係執蛋有時係打蛋？

係唔係爆左ser?

歐洲人同非洲人玩唔同既遊戲

打緊光惡BOSS果度彈我GAME
送返件50LV金武比我呀

大概幾日就一次 依關至小12 張金烙 等陣賠d垃圾番黎

其實打夠500分就可以退場等拎獎勵
500以上幾多分都一樣

一有活動就卡到仆街

無人抽啦 衫都無人抽，唔著衫咁撚肉酸

但我見有人打得高拎到秘寶卷

我琴日拎到中券，賣得八十幾萬

有無人儲夠三張搵野？ 係咪一定出好野？

巴哈有人有cap到GM卡 王者實力

咁耐剩係見過一次有人挖到頭飾

屌佢老母啦
我開返ser 又唔送野 打完奪寶乜撚都無
屌喇星

天照之瞳

根本頭幾十名個啲都有問題
個時一開放50就成身50裝
明明拍賣所都未有得買，我就唔信一日可以打到8件金裝
之後一打開第一名睇佢啲寵同卡，最少2-3卡紅卡同寵。

開頭s1-s2 應該有

我s3 都應該有

s2 做咩事

S2 入唔到？巴哈話S2有GM卡，緊急維護應該係咁

得s2 入唔到 唔知要幾耐

molamola

大家玩咩ser 多？

點解有啲人騎住鹿車

我屌你老味 賠D垃圾俾我地有撚用咩

有冇手足係s11

屌你老母送埋啲咩玫瑰我屌你咩

越玩越悶
刷嚟刷去都無金裝
日日都係咁打副本都唔知為乜
人又唔見勁咗

真心大冒險stage 2

仲以為係課金

國王聲望點拎?? thanks

算啦 依啲短炒驚 開心過咪算囉

打王國事件

蜜月期唔夠兩個禮拜

D裝備 升到去+11已經好撚on9個成功機率係唔夠50%。之後個機率愈黎愈低，加埋d乜春野加機率石都岩岩好過50% 仲要洗勁多月石，好痴線。 上到最後幾下13，14，一下失敗左等於無左幾舊水HKD

我連續兩下+8上+9落晒寶石 85%機會兩次都係失敗左
見住佢跌番落+6好想棄 仲要見到張gm卡今日 都係退款先了我

課就不了
有fd一齊玩下就ok既

我一次課左二百跟住課過四百係算小課定咩

課一千幾百都唔會有幫助 唔好俾錢支持個垃圾代理

賣啦 早期有貨好賣
反正你又唔係要衝排名，都唔會至在依幾千戰嫁啦？
見早期價高賣咗佢好過啦

80% 都失敗兩次？上+9其實幾易 之後就難

推晒石85%兩次都失敗 想退款算又退唔到
講咩不符合退款資格

呢個世界唔會再有好既手遊營運商

一場拎兩樣金武 好誇張
未見過

算啦，慢慢玩囉，用無課攻略
日日用王冠👑買兩粒月石，再買埋4 pack 碎石，買完再合成月石，一日大概有五粒，試下唔落祝福石衝+9，就算失敗幾次，之後祝福值滿可以100%上。用時間換。

算啦 好多代理其實拎住張好牌都唔識用

我覺得呢隻game算係咁上下，可能我小玩手遊
我之前玩過隻數碼暴龍直頭要扔鑽石復活過到副本先戇鳩

諗住想退款但apple唔俾退 好垃圾

其實60困同惡有咩分別 又有話掉寶率多幾多

又難打咁多

又無話掉寶率多幾多先岩

有無手足識退款 呢隻垃圾game唔想玩了

咁又無得比較既，2隻玩法都唔同
依隻係似mmo，但太重課金，戰力大過天
其他mmo打王避下技 走下位都可以話離補不足
但依隻撚驚如果戰力唔夠，唔好話走位，隻王普攻都屌打你。食中技直頭差唔多係秒
同埋升戰力既野種類太多，多得黎除咗刷裝同卡，基本上主要係課金爲主
就算比你係歐洲人都無用，副本咩都限次數

邊到有得採礦

你扮家長話小朋友亂付款或者有得退既
但如果係呢種唔夠運氣強化失敗輸唔起就想退我諗有啲難度

啱啱轉左修羅，個轉職任勁難打，不過打打下發現左個方法易打啲

其實可以組隊打大家知唔知
根本組多4個電腦入去都屌打個任

我想就捉寵離退得唔得
有乜理由捉過百隻都唔出金

佢連有金既機率都無提過係幾多
只要佢有一個可能性係你可以用廿個網都可以無一隻係金，佢都可以玩撚晒
簡單黎講就係無得同佢玩

銀星除左做任點先有

尋日用左幾個網就捉左隻金色雪女
不過game已del,又係慘過返工既game

參加公會戰最賺，輸有40萬銀星 贏有50萬銀星

有冇巴打知點比裝人

有個NPC 喺百花流域叫 古斯塔夫 13萬戰力 勁到離曬譜，我15萬戰都唔夠打，有無人識打。。去到尾普攻打我3皮幾一野 咩料

應該係

用足球當武器既新職業

我課到見網就買都捉唔到，on9

我記得好似識開反盾

其實呢隻GAME都幾洽輸出角 單人打魂卡越戰都幾難過

好似無得比

完全唔知佢幾時出

個身有金身光 佢開左buff你就變身同佢死過

仲有無人有玩s11

入戰場隻秋 無得變身

打雪地乜乜都多
有場第一攞左7x萬

S10 lm

徽章技能+1點升+2

開ser打到轉職，所有副本玩齊，每日8場噩夢，3場魂卡，外加咩龍寶護送國王

到而家一件金裝/金卡都無見過，係唔係正常

一張都無就難d囉
雖然我呢兩日無跌
勤力小小打曬所有活動點都有d銀貝渣手，開金箱幾差都定時有忘憂果，玫瑰花，儲到百幾萬。其實開ser到而家送既贈鑽都過千幾二千。我琴日打曬百花流域NPC都送400鑽。20lv金裝講緊只係5萬銀貝一件。要無課玩唔難

柯南

金卡應該唔難wor

金卡打副做晒任點都集齊度25換一張

遲下d紅卡 唔課金應該千年一遇

儲咗幾百萬，然後夠錢買4x金裝一件
靠自己打=0

每日做護送任，會送賽馬幣
星期三賽馬時一鋪買落去，一野可以賺1百萬銀貝

暫時我睇左兩個星期，每個選手每次都各贏一次，如果係咁其實同派錢無分別

紅卡遲d應該唔難跌，個個戰力慢慢上緊去
而家一，三，五天啟，第七，八層穩跌幾張紅卡碎片。儲25張就有
我暫時穩定過到第八層，第九層大佬暫時打唔到

幾多戰先穩過8f?

上次賽馬輸得好慘，就係以為會各贏一次
點知原來唔係

係咪team 電腦一定過唔到？

不枉儲左咁耐網
但比佢一次捉十個伏左
果個好戇鳩 一個網只係捉到一隻
無正野出就會好撚柒

巴打比電腦捉定自己人手捉？

呢轉大部分係電腦

我三百隻都冇

棄驚了
問親野冇人答
每日不停刷 又追唔上課金佬

你想問咩

我想問傷害強度有咩用

你問既都係儲值唔成功既問題..
首先，我冇儲值，答你唔到
再者，其他人都儲值成功，咁佢地又點樣解答到你唔成功既問題呢

問轉職問題又冇人理
想課金課唔到上黎問兩次又冇人理
諗住課返千零蚊 好彩唔成功

又出課金包 金守衛櫻

升技升到冇哂錢
連強化都冇乜錢

buff一野之後就死
好癈

500點 個黑貓抵唔抵買

全部都刷到出黎 根本唔值

唔抵 得個樣

果隻守護都係？

金色守護全部都可以用網捉,好似係

今朝龍寶出左60冰法武 同58護符仲未賣得出

救命 咁難得打到件金裝 但係唔撚岩職 屌你老母

放棄追裝好過,用紫裝洗屬洗到+1千左右已經好足夠
洗金一下64幾下玩完可能用紫裝洗到好屬差唔多
用錢升技點最實際 其次係魂卡

我在考慮入手龍技卡定寧芙守護優惠包較好 銀貝好缺，買不起金裝。但金裝是消耗品，高等了低級的金裝又沒用了。如果買寧芙包，送碎片強化的戰力又很少。。巴打有冇冧法(冇錢充788)

屌你老母又出禮包屈人課金正一食屎狗，打成個星期都唔出件金裝/魂卡

辛辛苦苦儲咁多錢，開到把廢到癲既屬性。。

我把50武都係低你1000分

係咪越平越低分
岩岩買把最平既得9000幾

3ser

刷到先得架。。。刷左超過100隻麵無金守護
機率低到仆街。其實應該比人放上去賣
而家除左課左隻綠精靈金寵乜柒都無

課左幾多？

慢慢玩啦 洗乜咁急
我9ser捉到金寵都轉左1ser玩
岩岩仲抽到橙變身卡
0課輕鬆玩

紅頭角 一下金尋寶中左

課左 4次最貴 1次2980 1次300彩

我都係課過2980 寫係寫498 實收平廿蚊

S7 玩到遊3 已經想棄驚

日日都重複做果幾個王國任

仲要成個星期一件金裝金卡金守護乜撚都冇

等級又封鳩左60 迫你買技能點 無裝賣有閪錢咩 樣樣都迫鳩人課金

後期所有野都課金，已棄驚

銀星點賺

想問有無人知銀戒放拍賣係幾錢
定分3隻銅戒賣會多d

後期唔課金基本上都食得屎 打雪之章 天啟唔夠打就無人侵

同大家分享下啦
由第一日出開始玩，只係課左8蚊新手包
過到雪之章噩夢
過到魂卡白6
打到去天啟第9層
技能點就可以去到88點，但因為唔夠錢升唔到上去

歐到咁點同你玩

啲人已經廿幾三十萬戰
自己仲係15 6萬
日日千遍一律 有啲想棄

我大約3-4日先打到一件50 lv金裝...
都唔算歐掛..
我通常都係家園掘礦，伐木再將d材料賣出去賺貝幣
遠古遺蹟打到石頭都賣
就係咁樣儲d貝幣

其實佢地仲悶啦，對佢地黎講冇哂難度....
已經冇難d既關比佢地過
不過，日日千遍一律我深表認同
我都開始玩到悶
同埋真係好曬時間

本來想玩
但見到留低都係屌佢勁重課金就不了

D人既技能點多到, 點賺咁多銀星 ? 我淨係知打公會戰兩場加埋有1百萬
轉到兩野

而家技能點同人差好遠

木除左用黎賣真係無撚用, 要儲勁多先可以整D垃圾家園野

家園真係垃圾黎，整咁靚都唔知為乜
都冇人會黎睇毒撚既家園啦
仲有結婚都on99
又要洗勁多錢買玫瑰花升親密度
又要洗無謂錢買戒指

利申：識唔到女先咁講

今日決定棄了 17萬戰力 好悶 又升唔上

棄啦，日日做刷任機器
又要搵新驚

仆佢個街，我都棄啦！
啱啱登出左，登入唔返
再注冊舊ac個名發現注冊到
咁我個舊ac即係消失左？？

應該冇記錯帳號名同密碼
我來來去去都係果d名，試過哂都冇

shit, 入得返了
原來我打少左個字
好撚柒

有冇其他game好玩？

S16 Lm

咁都開到第16個ser

聽日開s17

有無s10？一齊玩呀
新玩家，玩緊刺客

仲開新ser##
愈來愈少人玩 不如合ser仲好啦

我諗真係多新血加入先加開
合ser我諗要遲d

神官點加技能點好?
好似唔係補得好多咁...

佢地開新ser啲新手唔駛怕追唔到進度
呢種玩法真係無得輸

一日都多一萬戰力 根本無得追

升LV咁快, 佢又有封頂, 一定追到,
而家比我揀玩咩SER, 應該打SER 1, 夠多人

我好多game都會揀ser1 無論有幾多ser
第一多人 第2搵人carry都易d

卡咗係28lv到 要30lv先有任打
無任升lv 可以靠咩升

嘩送錢，又有免運野抽，好易中秘寶圖 上 中 下券，公會d人狂中，出玩率極高。無課玩家抽六日可穩賺幾百萬銀貝。

利申 已經中左張秘寶圖賣埋。

S10 玩家
不過開始有啲悶

係 s14 打個遺址 竟然同其他server既人 5v5 我地server最高就係遊客5 對邊就成隊精銳 on9系純

隻game一個月貨仔都無。。

S8 留名

咩黎

聖誕節扭蛋，一日免費轉一次
轉到頭飾就發達

頭飾打孔？

依家無課金靠運玩到全50金裝
諗緊課唔課返個火龍pack 個技能好型
依家先課唔知係咪太遲

火龍pack必課

招技同其他技都唔係差好遠姐

日日都無金裝，公告見到出金裝既全部重課，係咪開始要逼無課玩家退遊

玩左兩日半已經60lv

屌佢唔知咩機率 50級後十日一件金裝都無出過

金卡就一張 S7個主城變到死城咁

得閒上去吹下水算

唔知遲d有冇轉職書之類嘅野出
狂戰玩到唔想玩
坦又唔係輸出又唔係

我個ser聽日開轉職 係咪小課唔好玩狂戰 但聽人講狂戰裝好平

仲話有裝 一刀回曬血又高抗又高輸出 好吸引

無所謂 lv60之後就肯定棄game

應該唔會掛

你到lv60都係做緊依家既王國任務 完全無新野

我依家都hea緊

玩到61棄左，日日做重複野勁悶

狂戰唔勁咩？ 好似抗性好高又吸得 我個ser頭十都有幾個狂戰

我玩到30幾就轉左去新神鵰俠侶，兩隻game都係冇玩幾日再開返已經差天共地

手機game都係速食

一個月就收皮

好難信課8元

係大部分香港人速食姐，大把台灣大陸人仲玩緊
香港人唔識合玩呢類超花時間既育成手遊，好多都好撚忙邊得黎打曬咁多副本。
其次又想勁，又唔課金，又無耐性慢慢刷野，所以次次都好快棄，大部分都貪新鮮。玩返食雞呢類得閒打下咪算囉。

岩啊 依類其實好多 大部份都係幾個月隻仔 戰力game你一停課就好廢 一廢就唔好玩

就算你係課金都未必追到
打12星勇1都唔夠勇4狂戰硬
打天啟到12層對上全服第一一下打40萬, 你過唔到1關比人地過到已經差百幾萬經
技點個差距會拉到好大

遊2想棄GAME了 代理太差 無課真係玩唔到落去
其他代理定期派下REWARD 依隻垃圾GAME仲要分開儲值同非儲值螺 好撚弱智

無課永遠卡住遊2 3 4

呢隻GAME要勁除左錢, 時間都可以解決, 分享一下

裝備:
當你打唔到雪之章噩夢
你每日起碼打3場雪之章困難, 2場券(王國事件)王冠換,加埋聖團跳舞1場券, 一日最多打6場, 正常玩家,七日一定有件金裝
一件60裝一定換到幾件50金裝
己經唔計可以每日打以埋光之章3場, 50金裝都賣到百幾二百萬一件

魂卡:
打魂卡副本我未試過跌金卡, 所以就要儲25張合成
要有金卡最快方法:
1) 每日三場魂卡副本: 必跌三張材料
2) 1,3,5 去打天啟 1-6層, 必跌大約10張8張金卡材料, 打唔到第7唔緊要, 7會跌小量紅卡材料
3) 龍之秘寶每日2場, 最黑仔每日2張金卡材料, 遇到打蛋關必跌12張金卡材料

總結: 一個星期點黑仔到一定合到兩至三張高質魂卡

銀貝:
1) 星期三8點賽馬, 用每日護送副本既金幣買, 無本生利, 一場買曬三邊穩羸
2) 每日刷遺跡精英怪, 有機會跌大紫石袋 (50萬銀貝), 細藍石袋 (15萬銀貝)
3) 歐洲人刷裝備
4) 開黃金箱忘憂果, 玫瑰花,

銀星:
1) 公會戰一場 40萬(輸), 50萬(贏), 兩場最小有80萬銀星, 最多100萬
其餘咩公會跳舞, 王國事件唔多講

強化素材/洗煉
1) 打國王事件有1800王冠, (除左換兩張裝備副本券) 每日仲可以換到2粒月石, 4包碎石, = 合成埋總5粒月石
2) 星座每日五次, 打7-8星, 每次最小有一個金色洗煉一粒月石 = 合共5粒月石, 5支金色洗煉
合共: 每日最小10粒月石強化

仲有好多好多重要野其實我無講到, (其餘大型活動獎勵等等) 或者其他巴打可以再補充, 自己慢慢研究, 有心玩就繼續, 無心就棄

有無人知主線個押送任點做

有隻怪行向邨口，跟住佢唔好離開個moon範圍
between, 及早棄驚

60金裝先係可怕開始

強化咁易失敗 0課儲一個星期月石強唔到兩三下
失敗左仲會跌 玩條毛咩 晒時間低收益

星痕又係一個坑

本身頂唔順想課金 卡左游4
但呢2日出左4件金裝 多左啲錢 即刻放棄念頭

新手ser16留名…
玩咗兩個禮拜已經忍唔住課咗

由第一日打雪噩 到今日都未有一件60金

同公會喎 下次帶我打天啓好冇先

好啊

一於聽日啦 我好廢 靠你拖住我條屍

有冇人知譚仔個禮包會有啲咩？

雖然都冇好野

其實都真係幾多人課 成堆騎草泥馬 利申ser1

得幾萬銀星

乜野譚仔禮包

我課左都係遊5

呢篇唔算太真

裝備：7日有金裝根本唔係人人有，每日雪光森噩10場，可以一星期都咩都無
好多無課，都係一身都係垃圾紫裝
咩60裝換套50裝，發夢

魂卡：強弱主要分別，副本掉金卡=無可能，合成卡龍+魂副本5張
天啟10張 當打到天6有10張，其實8張係金一合成卡=廢卡，結果都係得2~3張金二。
即係要3~4日先至儲到一次合成機會。合成代表愈來愈強 錯，同名同位只可以一張，即係又係睇彩數，我可以連續3次合同一張武器卡
咁我慢慢愈來愈強，天啟愈打愈上，儲多d合成卡 sor ，天7開始，怪既等級係隨時間/個人等級而增加，如果無人幫手，無課可以一世打唔贏天7

強化：每日積分換石、星座打石。係無課面前，都係廢，+8->+9失敗去返+6=你幾日努力白廢，更加唔好講咩+12 +15。

總結：無課玩呢隻game 。就係不斷感受白廢努力既感覺
儲到幾日網，用晒捉垃圾
儲到幾日月石，去返晒+6
儲到幾日合成卡，合返一樣

無課真係唔建議玩，遺跡對戰俾人秒、奪寶可以連門口都出唔到。早棄早享受

Im

你咁講唔洗討論啦

裝備又話打唔到，至少我公會百幾人最黑仔既都打到兩三件
合成又話合一樣卡，次次一樣？
強化又話上唔到，但你又無講到有祝福系統？

你咁非州人應該都唔岩玩呢隻game既。快d棄係好事

祝福系統你要失敗幾多次先有？
+7+8 之後跌+6 已經曬你廿幾三十粒
即係幾日努力冇左 個祝福數好似先加得果幾點
仲差幾十點 冇運0課既人真係唔好玩
有啲運既賣裝換螺都仲可以玩下強化

講機率咁有建設性仲點討論。唔知以爲下下都失敗。又係衰格既隻game，應該次次都強化成功，人人都+15 大家開心。 間遊戲公司員工唔洗出糧，免費爲各下提供更新同支援 。

hihi 新年快樂
有無人玩s12可以同下我玩呀
我遊3冰法

岩岩打出左件64lv狂戰金裝
早知拎去賣 成千幾萬

打一件可以換到幾件50金裝 不過60裝真係幾勁。值得自己著，因為之後都無70裝要靠打券同銀星升級。

唔洗啦，直接叫GM派張魂卡咪得洗乜+15

而加課金應該買咩好

到而加為止淨係買過$8 pack

巴打我都ser16 你咩名

S16 遊2聖騎留名 平時5點打後長期係到

冇巴打ser1?

有冇巴打講下 50裝洗唔洗買 同之後係點？聽人講60係要買一套跟住升上去
依家個ser封頂57

本來打算放棄 打到把60武又有心機

咁快出大絕，其實班重課好慘，同gm鬥勁，但永遠追唔到

除此以外，隻game仲有好多濕鳩位，好似賣銀貝，明明人地用課金彩螺買你既銀貝，但你收到就變成彩螺(贈) 。

睇自己有咩裝不濟就買黎過渡
60裝好難出又貴

點解會打到金武架？仲以為系統公告造假 成日話邊個邊個打到金裝

引用上面位巴打

裝備：7日有金裝根本唔係人人有，每日雪光森噩10場，可以一星期都咩都無
好多無課，都係一身都係垃圾紫裝
咩60裝換套50裝，發夢

Btw 公喜你又可以賣完換曬成套50，我個ser D 60裝備全部漲價 貴到癲。

54 56 58可以買
因為依三件都著得算耐同抵著

利申 ser 1依家50裝全部1250k就有交易

Ser16 一件500萬左右 想問60一開波咩價位

武器1000萬 聖騎都要850萬

S8 我玩聖騎，一開波60武2250萬 裝備1550萬無人，之後武器跌到落1400-1600萬，裝備700-800萬開始比人掃。而家嚴重缺貨。個價升返去差唔多原價。。。

唔知係咪掉寶率低左

跨服戰打到我傻 s4好多勁人
你聖騎技能點咩？我點通用加好多戰力但好多人話唔好點通用住

睇你玩坦定玩輸出

我建議玩坦，唔學怒氣爆發。因為聖騎攻力點都輸比修羅，忍者，狂戰呢幾個職。

睇下面呢個配，我同佢差唔多。

同埋誇服戰好唔平衡，我琴日同成班精銳打到上去我個ser s8 既前五，有幾場配成隊勇者比我地打，根本無得打，成隊勇者都算，最誇張係有次對面有條友英杰3，一下秒殺。

唉，之前64手跌到落600萬不過冇錢買。
依家升返上800萬

我成隊遊2遊3對到3勇者2英杰
同堆忍者好屈機,次次我地隊隻火法技都冇開就死。打過最難應該係狂狂忍忍奶組合

條link入唔到

S4條友真係勁 係咁課
依家都43萬戰力

新手玩ser1 定最新ser好？

Ser 1

開成20個ser做乜鳩？分散曬d人

上唔到既 次次更新又有bug

CHING又係認證失敗?

Ban左一堆人 惡意退款

因為官方打手佔據排行榜太明顯，巴哈一堆人退款

同公司同事一齊玩緊 唔自爆

60武升階又係一個深坑

戰士其實玩聖騎定狂戰好

hi有無人玩ser20
一齊玩

睇你想玩輸出定玩坦，
我而家聖騎精銳3 中課，接近25萬戰力，今日玩奪寶奇兵，下路撞到個玩修羅既精銳2，我殺佢唔到,但佢都殺唔到我，兩個keep住互屌2分鐘滿血，最後佢選擇離開

狂戰pvp同輸出都比較優勝，打團體賽就見到聖騎既控場既威力。同埋刷高階噩夢副本 天啟 星座等活動，聖騎暫時算係不可或缺既職業

老實 睇你課唔課金
重課既玩乜都得
唔課就聖騎 玩狂戰肯定無人組

玩牧師都冇人組隊
想打個30lv裝備副本姐

平放s3 精銳4 修羅 有冇巴打有性趣

係s6見到個人叫肥絲大隻， 一定係連登仔黎

有無ser1公會會收新手

聖騎62lv鞋 $13m
貴唔貴？

近呢幾日睇住所有60金防具升哂價，唔急可以忍下手先

我都想入

貴10m一件先接受到。。。我覺得點都會回小小

咁我再等下先

S8死城咁 細聖團就執

終於升到精 1 原來右上每日簽到 送咁多野

S7 都死哂

想知S1點

賣s6 廿萬戰狂戰 有1600萬銀貝

旺過啊旺

我都係S8 ，我覺得人流唔算話大小。
可能我喺大公會。另外打副本，王國時事件，蟲蟲叫街人都好快召到。

遲下會唔會有合ser既可能?

我細公會會長 食哂屎 唔想入大公會守規則

S1 好難死。打親遺跡對決，4-5成都打S1公會

輕鬆玩囉咁，大公會個個都追戰力都有d壓力

S8有個叫香港戰團既公會，我見戰力都唔錯，但我無入。

我都係輕鬆玩呀

個代理on9姐，開成20個ser，講真減一半已經好好多，唔知諗乜春野。之前傳奇呢間公司蝕錢蝕到仆街，係呢隻game令佢股價上升，我諗唔會咁快搞死隻game。睇下佢之後點。

唔日日開ser點引到班人日日準時過檔做no.1
1個no.1課既金勝過十幾個微課仔
不過排行榜入面唔排除有好幾個gm/員工

60之後日日重覆 都唔知玩緊咩

香港戰團好似沉緊 我見唔少原本香港人都過左檔去其他

個評分卡左幾日 完全升唔到

我都想入！

有冇人玩緊ser21?

魂卡呢？
你ser上限幾lv

61 8號開62

但已經有兩個精銳5 好多精1-2

咁係卡啦，寵啦

佢地課金課到係咁洗卡，洗到靚

捉唔到金寵

卡評分63000左右 第一名90000幾

花仙子點拎 我玩到精5都冇

黃金箱開出黎

延禧宮收緊人 我副團長 本身入面都好多香港人 有興趣可以pm下團長 我都入到佢ac

我開極都冇 係咪一開就已鑑定

我冇記錯係未鑑

交易d人唔放 唉

你要mon全個魂卡交易架。我星期六喺市集執到張
二階野原地精頭飾魂卡，2M幾。時間大概係星期六晚個災厄活動之後，我諗係頭10名積分玩家獎勵黎。佢地多數有紅色頭飾魂卡，多數會放。

課定先 差張卡上勇者 之前聖誕抽完乜都冇

Btw 1階花仙子金卡我見市集都有賣過，當時我已經有 所以無買，之後一分鐘都無就比人拉落黎。習慣掛緊機時上去望下

博恆？

對

又彈game?

有冇s16同我玩 成日搵唔到人組隊

原來遲d會合服

大家唔洗驚無人陪你玩

有無人開新post ？？？

收S10
精2-精3
男角
狂戰/聖騎/忍者
有意放嘅加line：ztak1030

坐騎剩係課金先有？

可以用900贈送彩螺買狸貓坐騎 如果儲夠2000仲可以買馬

捉金寵有冇技巧要做D咩

無課既話啲彩螺係咪最好拎黎升裝

推個post先

有! 推薦搵NPC幫你捉!
我由開game到而家捉過百隻守護，未試過有金守護
我早幾日開始搵NPC幫手捉，終於琴日佢幫我捉到隻黑貓金守護！

大家黑仔都係比5000銀星佢 幫你捉，我覺得遲d佢點都會比一隻你

好過自己on99 無方向咁捉

立即試試先